【文宣組】追擊藍絲KOL！！！

陳怡做左藍絲最愛KOL
所以我朋友將佢之前
話大陸人/華人有幾差既言論
將精華集合出黎，Share畀藍絲睇

唔該幫我推爆呢絛Video唔該！！！

最好Share埋畀屋企人
Like！訂閱！開叮噹通知！
會有更多Video Upload 上呢個Channel

華人比法國男人差的理由｜陳怡 ChanYe

有冇人整成圖 方便去藍絲group share下

有2個channels ?!

push

推

奶共r job 唯唯果類
記住唔好比佢洗白

推
之前睇過佢條片講歐洲拐帶嘅嘢
屌 成十分鐘都係廢話

幫推！

好撚柒

前幾日先出完 post 屌柒佢
個個都質疑我曲線幫佢宣傳
骨子裏根本就係另類劉馬車
同劉馬車最大嘅分別
就係佢表面扮正常同以事論事
哩啲人先最恐怖 滲透力極強
頭腦唔清醒嘅人 尤其係中間派
嗰啲好易畀佢煽惑到同洗腦

絕不姑息任何舔共呃飯食嘅人

好似話佢就嚟係大陸搞fans meeting

咁要將佢屌新移民同華人嘅言論
畀d 藍絲睇